運輸處暫停駕駛考試服務(2)

考牌佬或成最大贏家

上次4月28（星期二）宣布5月4（星期一）恢復考試
下星期唔使諗

宜家 WFH 到16號，下星期凍過水

屌你老母 考牌狗又白袋人工

即係下星期唔會考？ 之前試過wfh佢照考

下星期本身考筆試
而家都未收到點好

依家仲有冇得申請學牌本身九月學

好似有

考牌官行 Home Office
政府on99

見考試暫停，都仲keep住學學到考個日，師傅就發發

考牌佬要還，星期六都要番工

如果預月尾考到，最遲下下星期都要開始上番幾堂

衛生署之外其他都唔駛做白豆人工

wfh咁應該比人用軟件模擬考試啦

8月尾筆試點算？

其實呢個諗法幾新奇，學飛機咁
喺模擬器訓練同埋考試，又平又方便

係囉
又唔會咁易比路面factor影響

好似都係入箱就得

夠時數+過模擬試先可以去路面考

unless佢宣布恢復

我地已經可以當唔洗考

我月尾仲未sure
但我都停哂學

停左先啦
依家學真係倒錢落海

未學哂《改期最多要學多一堂半堂時間去攞番個feel，之後上埋剩番個d堂就ok
但如果學哂操夠哂改期真係倒錢落海

me2 咩聲氣都冇

當暫停咗算

最衰係平日考, 都唔知請唔請假好

可能遲下有信通知呢

我路試都當考唔到

其實運輸署重新開考之後，會唔會派返同一個路試試場俾考生？
本身八月廿幾號考，但又未渣得好熟，唔上唔落，唔知仲上唔上堂好

827考電單車強制試 係咪收得皮

同一個呀

其實考牌官係咪真係最爽既職業之一

咁都好啲

lm

我7月尾已經渣左3堂考場但到依家都無學，預左8月廿幾實考唔到

九月頭考 仲學唔學好

九月頭要學啦 應該9成考到

屌佢老母

信

原本諗住學13-14堂
依家學完9堂就十幾日無學
等有新考期先學埋個4-5堂應該夠好熟手咁去考掛

我都係827考強 真係食撚屎 等左咁鳩耐 又要再等

上一水 筆試postpone咗4個月
今次10月路試 又唔知等幾耐

7月28號申請P牌 係咪有排等

下？佢地學左好多堂，點解會轉？
仲以為得我係咁~

我就係學到考之前先放棄左
因為好唔掂 個師傅又玩9我去得一次考場 索性唔考轉自動

10月實考到啦
我8月尾就隨時11月先有

屌以後唔返工了
做野咁辛苦交稅
佢地就白袋人工
買股票收息算

唔係會全部延後架咩
仲未搵師傅

取消左既人食哂only
無取消到既就照常

最好快d搵如果唔係未必entertain 到你
10月11月好多我地呢d改左期師傅收左租車錢一定要教先

第二次比人取消

下星期報筆試唔知要等到幾時先有得考

屌呀 咁咪分分學學完係無得考

唉 考左2次都肥
幾時先可以開返抽快期
而家條隊長到仆街

考到已經好好彩我地想肥都無

唔會啦應該 如果未第4波
但如果你地考唔到=我都隨時第2次改期

預延多一星期啦
最快月尾先慢慢開返

想問下19/8 考筆試 但係駕駛學院又無比新期我？姐係點

Same

想報筆試，係咪唔知幾時開番報名？

你預下/下下星期

如果個日冇得考，我諗你都係要等，因為宜家運輸署都停哂所有排期服務

如果喺運輸署停之前寄左信 佢之後開返會唔會幫我排返期

想問下而家有無得整延期考路試？

我9月頭考，keep住一星期一堂希望考到

一樣肥左兩次好唔開心
依家期都無

運輸署晚上證實，一名職員獲通知初步確診。該職員是觀塘牌照事務處的文書職系人員，並非在櫃位工作，最近一次上班日期為本月六日，今日（8日）清晨獲衞生防護中心通知初步確診。她的家人是確診者，故此進行病毒測試而發現中招。她執行職務前探測體溫正常，工作時一直有佩戴口罩。觀塘牌照事務處今、明兩天會徹底清潔和消毒。星期一繼續運作。

9月頭相信考到

利申：8月尾一早停哂手

我真係好想考車....比我考第一次都好啊？？
年半啦..係年半啦...仲未有得考第一次...
已經比左第二次548 準備比第二次510

明明係運吉處停9你
點解要你比510

唔知
我路票10月到期 聽其他巴打講要自己比510續

佢夠膽叫你比你打電話上去屌爆佢老母

等
佢會自己寄信黎通知你改左幾時

想問停撚到學牌過期咁點計？

我會啊 我諗住同佢嘈一獲先
想上黎叫下春姐

比多548續牌

唔撚係掛

6月尾Pass 左，想問寄左信去運輸處申請P 牌，都成3 個星期前，咁岩撞正無幾耐就政府WFH，係咪因為咁到而家都未收到個P 牌

等

唔係不嬲都報得咩？只係運豬署唔處理住

屌佢個西 原本今個星期筆 都唔知改到幾時
又未撚寄信黎通知

你原本幾時考
我本身2月 7月考左啦喎
點解第一次都冇得考

路試係咪都停左

下星期二有冇機會考

同我一樣, 但我10月尾就要考路試, 要開始學, 但宜家都仲未收到P牌咁點學

你嗰個係學牌

SOR柒左, 學牌,
係咪都係等等等, 等到考都未有點算

諗住申請延期 呢個時勢都唔想出去學車

我申左次架啦 尾期 莫非要申請暫停

8月尾係咪停左路試?

屌佢老味
佢寄失左幾次信
之前要我打去問先知
我想問下，你有冇收到信改期呀?

我都係本身今個星期考 未收到

打又打唔通
信又寄失

痴9線

我考左啦
嗰陣4月考 5月尾先收到信6月9考

2月19

而家仲可唔可交FORM報名考筆試?

依家排唔到快期？4

yes

都話所有排期停哂

9月頭考係咪都無乜希望

應該考到

8月尾無望了
希望新期考到
改兩次真係唔記得哂

本身好不容易搶到個快期
點知考之前幾日停考試
都唔知遲啲會唔會比番個快期我..

same here..

原本今日筆試

應該都係當你地postpone左咁排番

原本改期一次無乜野
但諗到到時都有機會第4波就好驚
早知出年先考

筆試起碼唔駛驚學完考唔到

班考牌官咁撚爽
好心考試個陣就鬆手啲啦

下星期一 已經唔記得點開車

出年可能都未完到

我等左年半

我幾年前筆試 又學過棍波搞唔掂
依家又改期

俾你班未夠水平既揸出街
係咪想害撚死人呀

點解要搞鳩我個post

樓上122去左邊？

貼bam圖比人bam左

唉等撚左半年
而家又講到唔清唔楚 話停到16號

大家集氣17號開返

集氣集氣18號考 一定要開返同pass

hopefully 17 開番
25考，要17開先有得操多兩三堂去考

集氣

17考既話肥硬 5個月無開過車

24考dc
26考大巴
28考中貨

依家keep住學緊車

趕到尾班車真係好

我都想 都未話開返

I mean唔洗讀course

嘩巴打咁癲

一夠三年就去報名 點知佢考試會排埋一齊

retake?

新年果陣考車 學晒之後佢無得考延期咗唔知幾多次

哦，之後見應該無得考唔補鐘住？

我7月尾學左9堂。之後停左預25考唔到

係呀 一樣咁惨

留番有期先學算 好彩無上多幾堂先知會停考

我唔想開番呀，停左無學
開考一定死硬
我估31/8或1/9 回復正常

我希望佢係我考前一星期開番 都夠操幾堂

但唔似會係8月中尾恢復9月1合理預期

想問吓而家其實有冇得搶快期
新聞又話佢有開預約服務

冇

9月有冇機

用gta考， 有1粒星就唔合格

18號考強制
唔知考唔考到
仲未去補鐘

euro truck

即刻轉自動波拖頭考

今日都未公佈, 睇尼17號都係開唔番
屌你老母運吉署, 考牌2個人驚乜撚
如果停考車不如停撚埋黨鐵唔比人出街
你老母個爛臭化閪先生得出你班垃圾

拖頭都有自動波架咩

的士都應該停，
都痴撚線，學學下車郁下就話停,之後唔記得哂又要補鐘，本身已經比班師傅合謀定價定到天價咁

btw不嬲星期五先公布，雖然都應該extend

2樣都荃灣？

19號考26 唔知有無得考

27號考

歐洲車大把
香港都有，只係日本車好似多d先唔覺香港有

同一日考的士

X3 so sad

##你講啊！只係大部分取消見市民姐

18號考 依家學都學唔切

我驚佢24開25考

wfh都access唔到d confidental

唔係話Home Office去到18號咩, 點解17號會開

2人限聚到18號
但2人限聚同停考車係同步出
4人限聚，一日百幾宗左幾日都未停

應該星期一（17號）會宣布取消2人限聚定extend
WFH就星期五（15號）宣布取消定extend。

柴灣

跟李健？

係呀

照個勢咁睇好有可能17號有得考

28號考，依家都停左冇學了
但泊車仲未識

點睇架個勢 我18號考呀屌

確診人數跌緊

等考人數升緊

希望喇.. 買咗架車 等撚左半年

買左車先考？

26定46

第一次肥左
通常快期好撚快 點知有肺炎姐大佬

46

咁你架車擺邊

朋友幫手照顧住
唉屌

港共邊會咁好死比人考車
100宗佢就照考 50宗就停

但未考到就買

排完快期先改期=變左無得重開後報快期 要postpone埋一份
好慘

想問大家我下年二月考有冇影響

未必
佢如果照舊 跟2人限聚令既話星期一宣布 星期3重開定extend
但跟wfh既話就星期五宣布星期一重開定extend

唔爆第？波就無影響

希望下星期一開返、考完成個月都味攞牌

攞牌呢d唔差在等多陣啦
考牌改幾個彩先陰公

屋企名出牌保？

唔怕講
都幾on9

可以寄信同入箱

重開唔係會比返快期佢咩

肯定冇啦

個個都要快期
邊有咁多快期丫

之前聽人講好似係比返一個月內嘅期佢

咁被改期既人都要重開後一兩個月先有得考啦

半個幾月無操車 心理同熟練度都唔ready求神拜佛佢10-11月如期考好過
我諗月尾/月頭放寬番做4人限聚先開考

原本都100宗都未停考車 28號百幾宗都仲考
一變左2人就停呢兩日平均一日得番4 50宗都唔開

佢地本身就係排尾期 點同

屌你老母考牌狗
我考嘅前一日先黎講wfh
早啲宣布會死架？
係要我一口氣補撚哂堂之後果一日先宣布wfh
陷家產
夾埋駕院呃鳩我錢
屌你老母

屌你老母班考牌狗憑咩出糧？
屌你老母

呢個時勢 抽快期都要排兩個星期內個d(不過操唔操得切搵唔搵到師父又係問題

排個零月後考隨時停 之後又跟埋一齊被改到兩三個月後先有得考衰過等重開後先抽

唔係
比疫情改期既已經係比番快期，因為廢事你地等咁耐

排快期既人本身都同被改期既人同一個batch考
仲邊有特權早考d

隔兩三個月喎

真係好撚嬲
我8月25考，7月26學完就停哂，都好燥，何況你地

慢期就格8個月啦

佢都要時間攝番d人入去

年頭報學車 宜家連筆試都未考到

筆試就算啦

個個補完鐘無得考

唔使 可以自己名

其實如果下星期開番係有d路捉
你睇佢幾次重開考試都係星期一開
而星期一開始考就係對上一個星期二/三已經宣布
唔信可以追番4月尾運輸署新聞公報
所以基本上下星期係肯定冇得考

2月28（星期五）宣布 下星期一開考

4月28 （星期4）宣布 下星期一開考

我都估無得考 但你d資料係錯的

8月24有機
但我8月無操過 唔開好過開

4月28星期二黎個喎
咪玩啦

係wor
但2月28星期五黎

同埋今次唔同上次
因為宣布WFH係星期五黎
依家個個星期五都出黎宣布extend
所以聽日先知會extend定cancel

雖然我覺得係會extend

21號考

師傳d group就講哂下星期都繼續停
聽朝會出新聞稿

好心佢14日前就宣布啦
24號開番就真係gg

21號考 唔上唔落

21號都係下星期
冇問題啦
繼續瞓下覺先

18號考26，但知道唔會考得成，本身約啲堂全部取消曬。

9月頭重考，約咗8月尾練，有冇機開返？

無得咁計,睇番2-5月個數字,嗰時好少添,本地得廿幾三十宗
之前有人話5月零番先復考

屌818考，睇黎都凍過水

但未有燕梳 咪要人幫手揸
重要白俾停車場

Btw你久唔久著下車好 而家放左半年 粒電隨時收埋皮

係呀燕梳要落一個driver名
無計 疫情真係無人知

會呀巴打 間唔中都會去著下車

但7月20日wfh, 考車又唔即刻停

背後係有個原因
你問下個教車師傅就知
所以拖到最後一刻先停

應該唔會係因為太多學生未考
如果唔係依家都開番

佢咁搞一搞
搞到我上多左堂先停
原本個堂唔想上（覺得太危險）
但見佢未停又上埋

講真
依家冇得考
你上完到時都唔記得
所以真係臨考先再上啦
有閒錢買下蘋果啦

八月廿五筆試唔知仲有冇得考

政府僱員特別上班安排將會延長一星期至八月二十三日

所以味話
上左9堂都兼太多
寧願到時先操多d
好彩考前一個月就停左

仆街垃圾考牌官又成最大贏家

Btw 25/8 路試

政府WFH 延長到 8月23號

21號考G9G了

我嘅理解係佢暫停服務，即係完全唔收表

改期係佢恢復服務後先至會寄信通知

same
你呢排有無學車

點解我會覆咗三日前嘅 message

班考牌官仲有冇人工收？

早幾日學完
黎緊仲有幾堂
而家唔知仲學唔學住
怕佢下星期話恢復路試 我又學唔切
但照學佢又繼續延期既話 又要哂錢比教車佬
好撚尷尬成件事

我太早學7月尾已經學左9堂
但一見到運輸署停考車就停到依家都未學番

咁依家係咪要等運輸署開返先會知新既考期？

我連停兩次 停撚到學牌過期 係咪要自己俾錢續？

梗係有啦

屌 又要俾錢補堂又要俾錢續牌 佢派兩萬蚊都唔夠用

開始返筆試前1-2 個星期會寄信俾你
我之前都係咁

學牌 齊資料寄信過去運輸署
10-14 個工作日會收到

請問其實佢恢復路試之前會點通知

定係就咁經正苦公布

依家郵政寄野好慢 等下啦

隨時年尾先考得

10-11月

可以免架 識好多師兄免到 因為疫情

想問點樣申請

又要再瘋狂補堂 駕院又贏

臨考先補啦屌
咁早補又補補下停考

追下post黎覆都幾好呀

唉，又要續學牌

留意運吉個網

我8月18考，我呀sir直接叫我唔使學住，元駕。

我日日都有睇，但係我啱啱撳咗入嚟佢竟然彈返去三日前嘅位俾我

政府延長 WFH 到23號，你一定冇得考，仲學嚟做咩

唉，琴日個職員仲水我做左模擬考試

我原本7月28學，師傅臨時改左26，我諗過個堂cancel,睇下疫情點先決定8月1學唔學，結果最後都死死氣學埋26先，之後27就宣布停考，屌咁樣蝕多堂（慳埋個堂就真係一流，即係學左8堂就收手等改期）

今日先公布嘅

屌佢老母死垃圾考牌官又白逗人工

仲要完全無鬆手過 on9

19/8係咪一定無得考？得要打去新觀駕轉堂

9月1號有冇機考？

咁始終鬆手驚你出黎撞車

應該金錢補償就真

我覺得考到

九月頭大家覺得有無機
學牌出車算撚數

應該有得考
前提係0確診

9月1考筆試 洗唔洗打去改期
到今日都無收到運輸署改期信

11月中考又無消息 師傅約我下個禮拜學係咪應該睇定啲先

唔駛0確診 放寬2人限聚/WFH取消 是但一樣就應該得

9月頭應該好大機 係唔知831定9月7開

學啦
點會停到咁耐

到時第4波就另計
我都好驚改期會中第4波

根本無可能0確診

9月1都仲估緊開唔開到，諗咩改期

點解仲咁多會話無改期信

依家距離9月1日仲有幾多日？
洗唔洗whatsapp通知你？

已經成街都係馬路炸彈, 仲想鬆手

而家係咪冇得遞form排期考筆試

香港路窄人多姐
香港考車跟英國個標準太高 仲要路面多突發野

其他國家易好多

exactly

咁本身個期冇得考點知改左邊日

你學過未

11月點會冇得考

撞正第4波就會

第4波應該最早都12月

打去鴻朗問學牌保險，3900
都係等考啦唉問下個賣家肯唔肯收訂金等我一個月
呢個月唔好比人買左呀
唔好又延期呀

等收信

路窄人多, 路面多突發野, 唔係應該更加要高要求咩

所以所謂馬路炸彈，唔代表去到其間地方都係渣唔到車

但依家搞到改期，回水補償都好應該。。

有冇ching知依家學牌要點搞

寄信，入箱

依家星期五下晝
真係下星期一開就出左新聞稿啦
所以下星期冇啦

原本都諗住第3波會年尾
點知仆街淋病搞到第3波

8月尾改期應該10-11月點都考左掛 pass就唔駛煩，唔pass就快期，點都考一次先，唔駛等咁耐

運輸署牌照及駕駛考試服務最新安排

運輸署今日（八月十四日）宣布，為配合政府宣布政府僱員特別上班安排延長一星期至八月二十三日，運輸署轄下牌照事務處會繼續實施特別上班安排，直至另行通知。金鐘、長沙灣、觀塘及沙田的牌照事務處將繼續暫停即時申請的櫃位服務，但會提供已在網上登記預約的櫃位服務，及處理經投遞箱、郵寄或網上遞交的申請（免試簽發香港正式駕駛執照服務除外）。

另外，所有駕駛考試服務，包括路試、駕駛筆試（甲部試）及的士筆試，以及駕駛考試排期服務將會繼續暫停，直至另行公告。運輸署會在恢復駕駛考試服務後，個別通知受影響考生新訂的考試日期。

佢本身立法會選舉9月頭 而家話疫情取消選舉

從政治去諗 佢唔會早過9月頭開番掛

你有d眼光

其實都係多正式保2000蚊
但就唔洗擔心啲uncertainty 一陣考到但肥左又點算？
已經睇啱車就出左先啦

咁攪今年都唔知考唔考到個車牌

同求

咁急買考唔到點算

又未必

咁一樣會比人challenge 點解唔postpone1個月instead of 1年
佢理得你，一句疫情估唔到，無可能最後一刻先決定 就玩哂。

我想問 早一個月佢開番運輸署 我去搞過架車牌
個時見有人去考筆試 但個期路試都有得考？

不過我估831 or 9月7開
好可能真係9月7
岩岩好after 9月6

7月29日前咪有得考

Yes 因為我部車7月中前到期 咁啱撞正佢開到
但我唔明成個運輸署過百人排隊

拖到29號 百幾宗左幾日先停
搞到全世界依為佢點都唔停
但依定回落到一半都無就keep住停
好乞人憎

就黎筆試都要排一年

個時筆試2倍人考

師兄你都係21考啊考邊到啊

唔怪得不停入人啦
我排隊續行車證搞左兩粒鐘 啲人不停入黎考試

我個牌都十幾年 以前都無咁多人考 都覺得奇怪 個個入去考筆試

屌佢仲要咁改期
之後死得啦
去台灣住半年考埋車都快過佢，仲易pass

未

其實假設11月考到，而加學都差唔多。你如果每一星期學一次嘅話

對，點都要學住先

收到通知 25號無得考了

你係考駕院？

me 26/8
有冇得考

唔通真係過埋九月六先可以考

三個星期前寄左黃表去整p 牌
到今日仲未收到證
有無人都係等緊

X2 想知

想問下有無人等緊上26強制

上堂個期有延遲？

P.s 新觀駕1月上強制

我都未知最近整P牌係咪都要等好耐
如果合格左路試未收到P牌係咪都仲當係學牌

問下你地阿sir

我都係25
改到幾時希望10月尾有得考，11月尾我驚到時又停

好彩一個月前已停學

會唔會係你個啊sir放流料
聽日就公佈恢復考試

如果10月尾考
而家仲應唔應該繼續學好

學啦

原因

到時如果冇停你咪仆街

學定實冇死，最多唔上咁密姐

好啦

8月31補考 有5堂 呢幾日上唔上住1-2堂先好

似9月7先開番

可能係郵政問題，呢排郵寄真係慢咗

一日未收到P牌，你拎住張學牌未過期嘅話都用得嘅，要跟學牌規矩囉

原本八月一考 但仲未收到改期信

開返counter先有改期信

我9月3重考，其實係咪冇機
計劃過幾日補堂，唔想嗮咗筆錢

無運吉署 仆街

舉例啫
有既！

邊到寫？

舉例來說

屌 25號考真係唔知點算

考邊條線

我都25 月尾停學到依家

我一路都有keep住學

keep住就唔驚啦

你驚唔驚

本身都預左肥

抱住肥硬嘅心態去考就會pass

24號考

恭喜你

同日 幾時先公佈考唔考

絲打考邊

1號

係咪開返路試? 仲要考朝早

培正

仲未announce 不過好大機會開返

合併定丙？

第一次考呀 合併

你預成條文福道要打住右燈過

係，博到一部份pass就當贏。但咁耐無學更加大機會全肥 如果佢重開希望佢今晚公布
即刻搵師傅約兩堂

另頭另到甩骹

考完條頸唔痛已經fail一半

唔好嚇鳩我啦

收到風
運吉署最快31/8 只係會開返電單車考試
其他車未有

on9 想停到下年?

咁31號打後一星期係咪都唔洗諗

same 七月尾開始冇學車lu

香港駕駛學院係咪可以自己去分校到搞考期？

冚家鏟 考強制等左9個月依家仲要再排

same 一聽到暫停考車就無學
但on99咁已經學左9堂（總計應該會學13-14堂）

最快9月7
唔好彩可能9月14先開番

又生疏啦 你考邊條區

排期路試開返未？

2/9 考, 有冇機會開得返呢?

屌佢老母運輸署想點撚樣呀

石蔭

無

8月31-9月5都無

出左通知話wfh?

厄鳩你

其實會唔會31/8 - 5/9 中間恢復其他車路試

有冇沙田補鐘師傅好介紹？
想搵出面師傅補下

唔出奇
咩都有可能

次次恢復都由星期一開始

我都學到第7-9堂先操考場
之後就停左了

27/7 入咗紙
29/7 wfh
依家等候運輸署發落

到底31/8 仲有冇機要考 個網講得好撚含糊

無啦得26有得考

9月3日冇啦

冇可能

屌拿星 又要補鐘
on9 正苦

之前預咗冇得考一路冇溫
樓上個師兄要排過哂

21/9 考

好撚慘

有啦

17/9

復考之後係咪會自動寄封新嘅排期信？ 唔洗自己再搞？

重新排尾期定優先處理？

9/9

快過尾期少少

9月4係咪應該無得考？

延期係咪唔駛做任何嘢 等佢自己寄信嚟就得？

Confirmed?

對

不嬲一星期review一次
佢份通告咁講法
咁最快都8月31後一星期先有變動

筆試係唔係都未開返？

我本身嗰個快期重考黎
而家都唔知會排到幾時

你46定26？

想問想排考筆試可唔可以交信先？

咁可以收皮

政府肯宣布未

31號起恢復駕駛考試
屌佢老未

26

運輸署八月三十一日起恢復電單車駕駛考試服務

我學咗十幾堂
都唔太熟
唔知關唔關棍波事

咁到底電單車路試排期開翻未

我岩岩收到駕院電話出左考期九月尾考，原先我七月尾考

關

26真係好，咁快

駕院導師話輕型貨車仲有機會31/9考

31/9點會冇得考

因為我寄信排，佢約我19號上去補交野，上到去話停咗排期，慢慢等

Sorry..想講831

水鳩你去學姐

應該冇可能
不過你間中學一次冇壞嘅

下星期有冇得報筆試

9月7號考路試, 仲有無機會考到
想搵人補堂但唔知仲補唔補好

去運輸處入箱續學牌洗埋貼郵票同回郵信封？

no and no

Thx

筆試有得報考未？

未啊

8月31恢復電單車強制及路試
其他一律暫停直至另行通知

等開學

學學下停一停就等3-4個月考條春咩

dklm

原來運輸處對上2次resume 考試都係星期五講 星期一就resume..得2日buffer

4月28星期2講呀
5月4星期一開

ps寧願祼考肥轉快期都唔想改期 唉 不過下星期改硬

好似二月二講二月五開
仲有二月廿八講三月二開

想問下夠期甩p 但而家要點做

但4月已經6日前講

而家啲cfu要幫人搞埋甩p?

入箱啦

就係預左比錢

衰左排慢期都已經生疏哂

新觀塘係到都要照上
Confirm咗停考先俾改期
唉 明知冇得考都要硬食上堂

唔係，你可以屌佢，屌到簽張聲明就停到， 我19考最尾仲吊住3堂未上

唉 可惜 而家得返1堂

好彩7月頭pass左的士筆試

開工未？

我個學車師傅話全民檢測後恢復

這係得電單車得，其他再遲下先？

1。全民檢測完係咪之後爆過都唔會停先如果唔係改期改到246
2。咁9月1-13個d人就慘
明明一心密集操準備考
點知你少case都唔開 要等埋檢測 停夠個半月

9月得30日

依家數字開始回落 有機會31號恢復正常

31淨開26

9月7/14啦

9月頭個堆見回落哂應該考到密集操完佢遲開就多得佢唔少

運輸處老母比狗屌

暫停

個位數了

電單車好快有期
我9月上旬考得

9月頭46係咪一定無得考

佢幾時打比你

你預9月7/14開返

駕院琴日打比我

有無人知外國牌轉香港牌係咪短期內都唔會開番

駕院sir話再排快期預2-3個月

巴打本身幾時考

3號

跌到個位數，運豬署會唔會1/9 就開返所有考試

運吉處開未

唔會星期二開

強制仲未有通知

有呀，如果係第一次就上網申請預約。但係要撳話牌照到期，有預約到入到去交form就可以申請到
利申：6月係咁做申請到

我係老強

仲未收到電話啊 我原本827

幾時開返路試排期呀
老強都pass咗成個月，之後就停咗排期
學牌都未撚有....

師兄本身幾號考？同考邊

9月7開翻

announce左？

邊到講？

屌佢老味運輸署個電話打極都撚唔通 打撚左成粒鐘

棍仔本身月頭考 又有收到信俾新期 屌你老母運吉處

9月2 差中期試都唔比我考埋佢

終於開返

汁？

唔好亂吹喎

9月頭？

運輸署九月七日起全面恢復駕駛考試（路試）服務

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

運輸署今日（八月二十七日）表示，為配合政府逐步恢復提供更多基本公共服務，運輸署將於九月七日起全面恢復駕駛考試（路試）服務。已預約於九月七日或之後進行路試的考生，請按考試排期信內所訂明的考試日期、時間及駕駛考試中心應考。在駕駛考試中心暫停服務而未能進行路試的考生，將會陸續獲個別通知其新訂的考試日期。

此外，駕駛筆試（甲部試）及的士筆試服務計劃於九月十四日恢復。已預約於九月十四日或之後進行筆試的考生，請按考試排期信內所訂明的考試日期、時間及筆試中心應考。在筆試服務暫停而未能進行筆試的考生，將會陸續獲個別通知其新訂的考試日期。

在防疫措施方面，為減低病毒傳播風險，所有參與駕駛考試（包括路試及筆試）的考生必須在考試中心場內及考試時戴上口罩，並在進入中心辦事處前使用酒精搓手液清潔雙手，以及必須接受運輸署在現場安排的體溫檢測。沒有佩戴口罩、拒絕接受體溫檢測或體溫檢測結果高於攝氏37.5度的考生會被拒絕進入試場及參加考試，而考試日期將另行安排。

運輸署呼籲，考生如身體不適，不應到試場應考，並應盡快求醫。如考生因健康理由缺席考試，可在考期當日起計一個月內遞交延期申請書及相關病假證明書或醫生證明書正本給運輸署駕駛考試排期事務處跟進及另訂考試日期。

駕駛考試排期服務（包括即時申請的櫃位服務、網上預約駕駛考試服務及重考生快期電話預約服務）將會繼續暫停，直至另行公告。在駕駛考試排期事務處暫停服務期間需遞交延期／暫時取消駕駛考試或更改考試地區申請的考生，請將親筆簽署的申請信、身份證明文件副本及考試排期信正本放進設置於九龍牌照事務處的投遞箱或郵寄至駕駛考試排期事務處（地址：九龍長沙灣道303號長沙灣政府合署2樓運輸署），考生亦可於駕駛考試排期事務處恢復即時櫃位服務後兩星期內遞交有關申請。

有關駕駛考試排期之查詢，請於星期一至五上午九時至下午五時，致電2771 7723聯絡駕駛考試排期事務處 。

完

2020年8月27日（星期四）
香港時間18時20分

屌你老母唔開快期

屌佢我下星期考的士

幾時先開快期

屌 快期幾時開

我3月中考，肥咗
之後3月尾開始又停考
5月頭重開，但冇快期
去到5月尾先開返快期
但搶極都搶唔到
6月頭俾幾舊水叫人幫我搶
最後搶到7月中補考
搞掂

如果開返快期
試一兩個星期都搶唔到嘅話
真係唔好慳嗰幾百蚊
之後又停就麻煩

屌依家都無心機考了
要改到11-12月

原本下星期考，有無人知大約會延期到幾時

4個月後掛 我淨係想年尾前拎到牌

屌差幾日

下星期考= 應該12月啦
我只係想考一次，肥都無所謂最多之後報快期
操到熟熟地之後生疏哂又要比師傅屌，仆街肺炎

我差十幾日

我9月3考呀頂唔知排到幾時

估計到11月/12月，之後第四波爆發

咁耐

你排隊尾喎

大約幾時會收到信

2047

連普通期都唔俾排
仲點會開快期

我8月25，估我12月。
無野既，中秋10月1，10月中爆發，11月尾開番

唔係隊尾。。 係攝快期
隊尾就下年3-4月啦

其實d快期留番比被改期既人攝好過啦
人地改完期都未考你仲比人攝快期都唔make sense

本身抽到快期係咪會比返快期佢

9月14左右

唔知好似其他被改期既人咁postpone定會快d呢

應該快啲啦
人地抽快期就係想快啲考

咁其實人地報8月都係可能趕住8月考
點解要人等多3 4個月

你講緊乜
第一次報不嬲都係尾期

我個隊尾係指星期六補考嗰啲 jm9

講緊被改期wor

好似我報8月尾 咁快期既人報9月頭
但結果reassign 個時9月頭就優先排先，慢期被改期既就要更加耐先有得考，更加生疏
咁都幾on9
利申想快d肥佬之後報快期

咁唔係叫隊尾下話

想請問篇報道喺邊度出㗎 我喺運輸署嘅最新消息都搵唔到

7號開返 咁佢3/4號考要延期 咁咪叫要延期嘅個班人嘅隊尾囉 做乜咁執着

屌，我個時學過棍波無去考到，之後先知缺席都無得報快期

btw個機制勁on9 ,咁如果全部人都改期報哂快期，慢期既唯一一個人就要排最後

學牌就過期 入箱續洗唔洗比埋張證 THX

反而12月我覺得安全

中秋節10月頭食完飯10月中又夠鐘大爆發
11月又停

正苦個網

唔該晒師兄/姐

仲未報得

我都想知 同埋要等幾耐

如果本身抽左8月頭快期嘅話，開返之後喺排隊頭定係隊尾?

屌排筆試都排唔到⋯⋯

岩岩排左駕院快期，9月中考

利申：原本8月頭考

本身9月頭考 師傅幫我排到9月中
利申:駕院

佢老母運輸署個電話長期唔撚聽 屌你老母

有冇原定29/7至八月頭考嘅朋友已經收到新期

未收到
其實係電話定寄信通知？

沙駕原本15/8考，新期15/9

邊個通知？

沙駕電話

屌呀？ 我自己報嘅而家乜通知都未有
原本819考

都要操返幾堂架大佬... 香港正苦真係
乜年代 仲要寄信通知改期

咁快？

實有時間比你操嘅

岩岩駕院幫我排左9月10號
利申原本考個日第一日停

新觀駕仲未打俾我
819考

女朋友原本8月25號考，想問各位巴打 大約幾耐收到排期信/排到幾時考？

想問下有冇原本1/8考既已經收到新考期

起碼十月尾十一月啦

我都係1/8本身已經改過一次

等睇下有冇其他巴/絲打已經收到期
已經日日都落去睇下有冇信

上次改期，大約幾耐收到信

聯署支持封殺微信同TikTok

琴日駕院幫我排左9月8考
本身8月尾

咁咪幾好

想知如果我考完筆試MISS左個路試冇考到係咪要重新再報過筆試？

9月1考

我9月4考 想問問通常幾耐佢會通知你新期 因為個師傅停咗唔俾我學住

10月21考好撚驚中秋後又爆

新期？

啱啱好一個月

舊考完筆試之前排既

師兄/姐 本來幾時考?

佢叫我入信箱

佢都係咁叫我，但我個陣問極佢入邊個信箱都冇人答到😕

咁之後呢？

就係問其他人所以最後有人教我要上網預約

咁成功？
Counter又受理幫你申請？

如果之前排7/8考 大概會延到幾時考？
之前停咗 驚學唔切

幾時開返快期

同問

冇咁快 預9月尾

屌佢老母 開番尾期未

有冇師兄電單車路試 本身八月頭考 已經有新期？

仲有幾日就考路試有啲緊張
而家八字成功率都仲係六七咁大把有時仲打得太大

有冇人原本8月考,已經收到電話問新考期得唔得閒？

想問因為疫情要改期搞到學牌都過期嘅話，係咪要自己出錢續

Thanks
咁又要洗多筆錢

運輸處:關我撚事

尾期都冇得你報

各位巴打，有個問題想請教一下
有咩途徑可以確認自己個考期?

事源我同我朋友同期一早收到信話10月份考, 但係佢突然之間收到信話改期變12月, 而我就冇收到信, 擔心會唔會寄失

我打嗰個運輸署熱線又冇人聽....

點知自己到期未

你張學牌有寫到期日

push

開學先黎考咪仆街屌閪 重要朝早考又校車又學生爭路

運輸處真係垃撚圾

祝各位考試順利Pass啊 肥咗唔知幾時先開返排期

原本舊年十一月考
之後二月
再之後四月
之後八月
就嚟一年

有無人已經收到新期

非學院

舊年11月你自己改下話

改期多數星期六?
屌 個時報8月考為左無校車無家長車點知肺炎

真心
比起臨考補完鍾改期又要補過既錢
學牌錢好少事

你11月昏迷咗？

有無人8月尾考電單車要延期考？
而家仲未收到運輸署通知

我都未收到 本身28號考

係考棍van先岩

有無8月中考既未收到新考期？

吾係所有排期都停哂？未收到都正常

我本身8月中考
暫時依家咩消息都無
信又無，msg又無

小型飛機牌唔係都好似考車牌咁架咩
係客機先無咁既成本俾你學同考
而且考到仲要俾個主機師head返三五七年
邊有得比

屌 點做野架

巴打你都係本身8月中考？

我都冇 其實以上幾次延期黎睇好正常

814
睇黎有排等

黎明行動個幾日？咁真係黑。。
又黎明又肺炎x3

係
應該無人好似我咁好彩

開快期未

11月頭既話算好快我都係8月25等新期

駕院真係好 唔駛點等

改3次大把人
4次就

的士牌排期都唔知要延到幾時

我都係

考車路試自己申請延期有冇限次數？

本身821考
頭先師父打黎話搶到9月24期
利申沙駕

都慘啦要補鐘
我8月尾 第1次改

我811 差無幾

8月11呀

本身今日晏晝考強制 點知個天又唔生性 又落大雨又行雷 連考試車都試埋 最後冇得考....
唔知排到幾時...

係時候開始留意信箱

本身幾時考？

7月29
利申:考大車，細車唔知會唔會咁快有得考

咁你係第一日停個堆

屌原本8月中考，今日仲未收到信

上面大車 仲要729先啱啱有
一般van/私希望今個月內有

師兄介不介意分享轉左邊日

轉咗去9月24
希望唔會同人撞啦

9月中有掛

幾時先報得筆試

有無朋友知過戶預約約到幾號？

師兄有冇tips點溫

強制落雨都會停？唔係有蓋咩

佢琴日寄信黎同我講月尾考
好驚溫唔切
Btw 有冇得share

新觀駕819仲未有改期
好撚廢

冇原本呀
第一個期黎

係 就係唔明點解有蓋都要停

今日元駕冇雨 地小小濕都停強制 路試就照考
要再排期

前排路試考期撞中有急事去唔到想問下可唔可以排快期定要重新排過隊？

等緊+1
宜家最驚係温完唔記得

以前觀駕有蓋應該考到，宜家就唔知啦

我跟佢果本野溫 開頭都仲可以 溫到酒店想死 咁撚多間 名又差唔多 點記

i know that feel

全中
我都係咁背
依家做mock基本上連續做左100次
每次20條都岩18條以上

今日收信?考棍van?

今次補考好似快咗喎

考邊度？
同你一樣 不過未收到信

有冇本身係8月尾考筆試既巴打收到新既考試時間？
我乜都未收到係咪正常

就嚟成個月冇操過車

今日整個excel先
呢排又就黎開sem 好忙

想問下筆試情況係點 本身考9月2 ，仲未收到通知

8月1
9月25
都差唔多兩個月啦

8月尾睇黎最快都要10月尾私家車仲要多人考

個半月無操了

咩都未收到

哦

我見多數都係新期距離舊期3個月內 好少over 3個月

未
8月25自私

有無10月咁快

原先幾號考?

都幾快，考咩？街車？

有冇人知8月頭個啲考試點？

你係駕院?

請問一下
學牌續期 要郵寄申請 點交錢？
交支票？

Yes 但如果得最好入箱 穩陣啲

有無人8月尾考係收到信？

齋乙部自私，本身8月21考，
尋日收到信10月3号考。

學牌29号到，打算唔續

考街定駕院?

號

等下啦原本7月30考都冇通知

唔續點考試？

學牌唔續係考到試，係過期後唔可以學車姐

原來係咁，自膠

咁快不過合併應該有排等

本身考乙部條隊都短d
通常肥丙部

係wor睇錯你剩係肥路

考街

原本8月頭考到而家都未收到信

我收到啦
個時間完全唔岩比佢玩死
開頭都正正常常3-4點考
屌痴撚線無啦啦醒個10點比我考...

巴打收到幾時考？

係

唔係巴打我係想問你收到封信排你到幾時考，同埋你本身係幾時考sorry問得唔清楚

寄封信都慢撚到

想問吓依家有得報重考未

呢個真呀屌佢老母運輸署

係未可以屌佢..
屌編果D時間完全唔岩囉。

我原本兩點
希望唔好朝早 唔係點學埋車

有無8月尾考既師兄收到信

屌你老母運輸暑，八月頭考仲未收到信

8月尾考未收到信

本身應該6月考
延到8月
再延到10月痴撚線系列

咪就係囉
比個時間10點我...點考呀

搞到前一晚先操得車

原本8月尾下晝
希望唔好朝早
又未訓醒又無得朝早操一堂先考
仲要隨時開左學

屌你老母仲唔撚做嘢
糧又照出

幾時開返？ 呀屌

開咗學真係好鳩
原本八月時間啱啱好

本身報8月就係為左避校車

ching 係考26路試？我都係8月尾駕院，未收到

8月尾+1
絲打收到信未？
e家郵寄又慢 DKLM

紅巴
聽講打去問就問到期，未寄哂d信only

你有冇打去問過？

前你少少
你個師傅無幫你搶期？

無

屌 仲未收到信

本身8月6號考快期，依家仲有通知係咪正常？

八月頭考未收到信 留名

我都係駕院 但係師傅話未有期

我都係肥乙，第二日未派期就停左
而家都唔知點好

原本21/8考，司傅幫手排一排期15/9，仲有幾日希望到時搞得掂！

可以點幫手

駕院？

運吉處開得未

成個禮拜都落雨

仲未有信

等緊

咁撚大雨有得考都多數肥

有冇清知快期幾時開返報

竟然喺呢到見到你
你預14/21

我屌
認真d望下原來係你
仲有咖啡清
冇做閪熊好耐了

我都冇做好耐了

撈緊咩呀
我去撚左做地盤

有分別咩屌你
舌？

hi

本身29/7考私未收到信係咪出左咩問題

搵多好多咩
收到wind好似差唔幾
月入幾多

咁多咩
咁未好囉搵多左
閪熊狗都唔屌了 多多要求
係咪14開返路試

琴日開返喇咩
要等排快期 肥佬左
原來你仲讀緊書咁唔同啦
我出左黎社大 做閪熊冇肉食

屌幾時先收到信

咁你師傅有啲問題喎...........
我都考完試........

本身8月6號考快期，依家仲未收到信係咪正常

電單車條隊係咪痴咗線
強制試排到出年四五月
考個牌分鐘兩三年

七月廿幾考駕院肥咗 然後就唔開工

排快期係咪都要等到下年先可以考

本身8月中考 早幾日收到新考期10月中

你係跟駕院定咩 46？

駕院46

有冇人係筆試係應該要改期
但仲未收運輸處封信架

尋日收到新期 10月22

原本8月19

請問係咪46 B Part + C Park

兩Part定淨係C Part?

2 part

屌 原本4/8
而家排到29/10

終於收到信
本身8月11
依家11月6

痴撚線 運輸處係咪忽咗
我8月18 咁咪成十一月尾

啱呀 遲左成兩個月
仲要由晏晝變左朝早考
學牌都就嚟到期

新觀駕819仲未俾我考
黑店黎

本身8月6 變咗10月31 痴撚線

咁快有得考？駕院？

正常
我8月25，預左12月考tim

你係2PART 都FAIL 定剩係FAIL 路試?

唔係啊

8月尾自私唔知幾時有得考
都己經好耐無乜理過考車d野

係 我都好耐冇掂車

操下車囉 冇事嘅加油

己經差唔多無哂考車desire同決心

唔好咁啦

懷疑quit個期再報快期仲快 痴撚線

本身無打算渣車，只係for不時之需，比師傅屌到無哂心機，最後的起心肝當佢唱歌，點知又肺炎，又更加無左度氣

街師傅都咁申？

老野，又厄鐘，又惡死：你好廢wor ,你咁實考唔到，第1次學泊位聽完佢講一次之後trial唔記得扭左定右，就話咁你慢慢重考啦，屌佢

本身8月5 變咗9月21 11:05AM永考街

8月5變9月21好快啦都

我之前個OLD SEAFOOD 都係好撚串 一做錯就黑鳩你面唔出聲
最後肥左 即刻88佢
我而家出面搵師傅 搵D FD 介紹

比左租車錢改左期又唔知拖到幾時唉
一考完肥左就一定即刻轉第個

7月尾肥左路試
等快期重開有撚排

但係呢佢地延期嗰啲人都去到成10月尾
我諗「快」期都唔會好「快」

咁都有機會重開後有人改期
咪有得攝入去
雖然應該會超多人搶but超少位

記得停考之前
排正常期路試條隊尾去到出年2月
而家應該仲耐 屌

依家唔算耐啦
我上年12月都己報名 原本8月尾考

原本8月中，收到新期11月頭
delay左咁耐，又要補多幾堂，屌

究竟幾時先肯開返排期

我就係...
泊車直頭睇唔到LGV 過撚曬 雖然pass乙部
但都肥路試
大雨到根本前幾個車位都睇唔到 怪自己心理狀態差 判斷錯誤

有巴打收到新期信未 原本考812

收到新期信 原本考805 NOW 921

非戰之罪

8月25應該11月

岩岩收到
812 變 1020

算好
我個fd8月4變11月13

我25號會唔會12月
好驚又爆屌

其實應該睇考場

有人8月7變10月尾
有人8月7變11月頭

8月尾希望11月內考到，屌

比錢續

你咪叫快囉 我8.6 變左10.30 啱啱好考埋張證即日到期

佢單方面延期無理由要我俾錢呀嘛⋯⋯

可以考唔可以學

我本身6/8 沙駕果邊完全無打過俾我

fail 路試

8月5變9月21咁快

518$ 豪比佢啦
最慘係補鐘 一堂都560

如果要續學牌係咪要walk in運輸署申請

得入箱/寄 但入箱穩陣啲

即係walk in運輸署填表然後入箱？

Er 上網有得dl form 支票 加一堆基本野 運吉個網有哂

佢個時間線無乜準則參考，on9的

delay呢樣野已經好on9
你話本身排一個月就話姐 本身排8個月，你郁下就暫停，一改又改多3個月，明明學車已經勁貴，唔發牌比人入行又合謀定價

係呀屌
香港考車牌我諗係全世界數一數二on9
人地台灣泰國個啲真係可以幾日搞掂
屌香港要排成年，但要貴撚到閪，收費又唔透明
一肥撚左就要再排過再燒錢
根本駕院就係官商勾結既產物

終於pass! 想問整p牌洗唔洗預約

【最新】政府宣布，下周二起政府部門全面恢復正常公共服務

冇得預約

如果係順延/ 平/ 排一個月 is ok
屌 依家有人上年5月報名 但依家都未考得
有人1月報名 依家已經肥左仲可以報快期

仲要咁撚貴學完你仲要改人期貴上加貴

其他地方可能都難考 但考完好快retake 只會功多藝熟
香港考完 唔知幾耐先考到第2次 到時都生疏哂

真心考唔到既話第時去外國考仲好

唉 真係好頹
已經肥左兩次 都係考忠義街
今次已經第三次考 竟然比我抽到培正道 今次考路試 好冇信心 培正出名難
考左兩次 洗左成兩萬蚊都有
香港學車真係好貴 啲考牌官又特别麻煩

簡直道出我心聲
我前前後後洗左兩皮野 靜係考到part b
窮人真係肥唔起
一肥又係錢錢錢
學又一堂540
報名又500幾
租車考試咋 要成兩千蚊 真係痴線
好後悔當初做乜報名
而家考又驚
唔考又on9

棍van?

自動波 私家
唉

泊位pass?

我覺得培正道還好 係有一條線難少少 另外2條都唔算難
比啲信心自己 一定得嘅

Btw前幾日考培正1 take pass左

唔駛頹，我果陣考第三次抽中培正道都覺得黑仔

考果日仲要落雨加俾架貨van爬頭頂住

我係車入面怒屌

最後考牌官都俾我pass

所以加油

租車2000都cls

學左9堂之後改期仲on9
新期唔知仲記得幾多
真係覺得當初唔學住改遲d 一氣呵成上十幾堂去考唔駛搞成咁 又成日驚佢改完又改真係同掉左錢落海無分別 分分鐘上堂多過人但熟練度就因為改期而仲比人低

係呀
但路試好驚

多謝你鼓勵，恭喜你Pass

肥一肥又比多5千
真係多多錢都唔夠考

根本個考牌制度好似唔想比你考到咁，係咁為難考生
考個牌一下唔好彩要2,3年真係香港獨有
一係就當學生係提款機
痴撚線

最慘係，洗濕左個頭
如果肥左，又無理由唔繼續考，考又不停燒錢
租架車考試都要$2000仲要計多一個節
只怪我地係窮撚

其實係
肥左一次/改左期唔考埋佢過左幾年唔記得哂又重頭學過
講真你咁唔想人渣車咪加牌費個d
你考車咁貴只係難為左學神，但一樣通街都係車塞到仆街

如果唔係急要考到/ 考個牌都係用黎擺，真係等第時去外國考好過
都唔知比幾皮考黎做乜勁
又要比人改期改到懵
其他國家改期都唔會要人等多3個月掛，好似係懲罰緊考生咁，但明明佢放船員入黎，明明好安全佢又驚死要停（100單一日唔停，40單一日唔開

我都未 any detail?
我46 Part C 八月中

8月頭
46 第一次考

想知15號報得考筆試未？

我本身part C 2號牌，8月2x號考
都等緊信

打極個電話都無人聽

此外，運輸署將於本月21日起恢復駕駛考試排期服務（包括駕駛考試排期事務處即時申請的櫃位服務、處理首次及重考生駕駛考試申請、駕駛考試延期申請、網上預約駕駛考試服務及重考生快期電話預約服務）。

Source

我8月尾合併，打去問話仲未排到要多一兩星期先收到信睇黎都要11月尾掛

如果7月肥左既人，快期都唔快了
肥左一個月內補考先真係有效果，趁仲記憶猶新

on撚尻收到信了 去到十一月中 足足遲咗三個月

終於開快期

正常
我8月尾應該要11月尾

跟住兩個月之後又爆過 第4 Around
公平咩講真 on99

即係留番d空位排哂比被改期既人先，21後開始之後改期既人既期用作快期

我都驚佢咁 屌實唔記得哂
睇住人地遲報名但依家已經考得 衰左都可以9 10月就重考 我地隨時要出年
其實係咪應該順延先公平 而唔係要某d人食哂死貓

係呀 佢最好唔好開返快期添呀
燥撚到

一邊要我地等幾個月 一邊比人報快期 其實好唔公平

封閪信仲大尻你話如果放棄要排隊尾
陷佢個家產

如果我一堂都無學過。真係寧願出年重新報過算
依家學左5000蚊

我本身9月頭考 家下仲未有信

你幾時考

8月頭排到10月頭
8月尾係咪要11月尾希望到時唔會停考

8月尾但上左9堂比個師父昆左太早學

有新期未

出左個新期 但果日唔得閒 又要我去改期考
成年都考唔到個車牌
仲要再哂548蚊去續個學牌 屌

好慘 學完都唔記得哂

未 佢話一兩個星期後有信
改一次期就算 千忻咪改上改

加埋今次自己改期 已經係第3次延期
嬲撚到我呢

唔嬲都唔正常

收到新期但師傅冇期

搵過個
利申： 跟惡死師傅，好想換師傅退租車錢

八月中變11月頭

即係8月尾變11月中/尾

星期二去報筆試

19年1月報考車，排到4月先考到筆試，然後排到19年聖誕先有合併試考

跟住因為肥左個丙部，俾錢李健同學車王加埋自己日日上網捕，都抽唔L到快期

過左今年CNY後決定放棄快期，抽返正常期，排到去到今年8月尾

今年7月中開始請假補鐘同考試，最後又無得考，明明考試時考生同考官都戴哂口罩，都唔知運輸署停咩鳩

宜家睇黎11月尾到12月頭又要再請假考試，考個車牌搞成2年，屌港共老母

其實停無問題
但你輪候時間全世界首屈一指，順延先合理
搞到依家有d人就學哂等3個月先有得考
有d就一心唔學最後又無啦啦如期考學唔切又要postpone

如果你排一兩個月有得考，改期改一頭半個月又有乜所謂
依家又排得耐 又郁d就話好驚驚要WFH改期 又唔順延

8月16變10月10

其實我考黎都係諗住去旅行時揸

星期六都有得考？
我新期11/21

有

啱啱收可信，8月8去到17/10先考，算快了...

快啦兩個月10日

我都係考黎in case第時有細路就送番學
唔係諗住呢幾年買車

齋丙部？
合併自私唔知要唔要3個月

唔明

你係考咩part?

兩個月都唔洗好少有 定快期黎

考貨車筆試

原來筆

黎緊15號考試LM

真係好，唔駛改期
加油

咁搞笑既 我8月4去左10月29

隨機排掛？

聽日開始連學三日 小緊張

加油

夜晚學車會唔會差啲

利申下個月考培正路試

我全部都係夜晚學

9月3去到11月28

我都試過
師傅叫我比狗行先

可以抽快期未

21號

好過太早學但1星期一堂仲改期要學多幾堂

自私定棍v?
我825未收到信

其實又唔會 我學左7堂1take pass
有4堂夜晚3堂日頭 覺得無咩太大分別
培正最驚岀試場同岀公主道

棍van

出試場睇燈咋喎

其實培正好簡單 都唔知點解話難

佛光街cut線易肥

轉完左 見後面無車咪cut得

多車就仆街

8月25 2半石蔭改左11月尾9點
屌左出黎
朝早未訓醒
仲要9點應該好多人未番哂工

明明報暑假為左少d車
咁搞法我報6/9 月都得啦屌

但正常中小學番8-點
番工番9點
應該出得街黎石蔭d人都差唔多出哂去掛
中午就多人放學/接放學

到時又第4波

who knows

如果係重考路試，應該臨考試前一星期日日練定係一星期上兩堂攤長學？下個月12號考培正 新路線

師傅有咁多期比你咩

我唔知呀，如果有得揀應該點學先最好

一星期兩堂啦 學太多好難消化

7堂就pass ？